{求秒}聞唔到嘢嘅人叫咩？

真心一問 忽發奇想 唔係1q題
睇唔到嘢嘅人係盲
聽唔到嘅係聾 講唔到嘅係啞
咁聞唔到嘅叫咩

lm學野

鼻塞

救命

聞唔到嘢嘅人做通屎渠最fit

嗅覺喪失

ah poon